{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_009030",
        "source": "도서",
        "writer": "헤이데이 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9131-760-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "서울맛집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2015-06-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "와라우"
    },
    "text": "ソウル特別市中浪区ボンウジェ路33ギル81 1階ワラウソウル中浪区上鳳洞に位置する当''ワラウ''居酒屋は上鳳洞の美味しい店として知られています。 私たちは静かで居心地の良い雰囲気で、愛する人たちと一緒に食べやすい場所に選ばれています。 上鳳洞で最も認められている串料理を披露し、新鮮な材料と真心を込めた指先で作られるメニューはおいしく食べられます。 当店は日本の雰囲気と魅力を持っており、天井照明と和風インテリアが調和した場所なので、日本の静かな雰囲気を感じることができます。 デート、友達との出会い、飲み会、家族行事など様々な場に適しています。 当店は常に温かい歓迎と最上のサービスで上鳳洞グルメの席を守っています。 日本の美しい文化と風味を体験し、おいしいお酒と料理を楽しめる''ワラウ''で特別な瞬間を過ごしてください。 上鳳洞で「ワラウ」と共にする「上鳳洞グルメ」の特別な経験をお見逃しなく。 より多くの情報と予約はいつでもお問い合わせください。 私たちは皆さんを待っており、あなたの大切な瞬間を「ワラウ」で共にすることを期待しています。 場所情報:公共交通機関を利用する場合、7号線上鳳駅下車後、2番出口を出て徒歩6分の距離です。 自家用車を利用する際、ナビゲーションで「サンボン駐車場」を検索していただくと駐車場2時間無料です。 営業時間は毎日18:00~05:00で、メニューとしてはおでんスープが20,000ウォン、韓牛1+ユッケが25,000ウォン、てんぷらも25,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ワラウ居酒屋はどこに位置していますか？",
            "answer": "ワラウ居酒屋はソウル特別市中浪区ボンウジェ路33ギル81 1階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ワラウ居酒屋の雰囲気はどのようですか？",
            "answer": "ワラウ居酒屋は静かで居心地の良い雰囲気で、日本の雰囲気と魅力を持っています。天井照明と和風インテリアが調和した場所です。"
        },
        {
            "question": "ワラウ居酒屋の料理はどのようなものがありますか？",
            "answer": "ワラウ居酒屋では新鮮な材料と真心を込めた指先で作られるメニューが楽しめます。特に上鳳洞で最も認められている串料理が人気です。"
        },
        {
            "question": "ワラウ居酒屋はどのような場面に適していますか？",
            "answer": "ワラウ居酒屋はデート、友達との出会い、飲み会、家族行事など様々な場に適しています。"
        },
        {
            "question": "ワラウ居酒屋の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ワラウ居酒屋の営業時間は毎日18:00~05:00です。"
        },
        {
            "question": "ワラウ居酒屋のおすすめメニューはありますか？",
            "answer": "ワラウ居酒屋のおすすめメニューとしてはおでんスープが20,000ウォン、韓牛1+ユッケが25,000ウォン、てんぷらも25,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ワラウ居酒屋へのアクセス方法はありますか？",
            "answer": "ワラウ居酒屋へのアクセス方法は、公共交通機関を利用する場合は7号線上鳳駅下車後、2番出口を出て徒歩6分の距離です。自家用車を利用する際は、「サンボン駐車場」を検索していただくと駐車場2時間無料です。"
        },
        {
            "question": "ワラウ居酒屋で体験できる特別な瞬間はありますか？",
            "answer": "ワラウ居酒屋では日本の美しい文化と風味を体験できます。お酒と料理を楽しみながら、日本の静かな雰囲気を感じることができます。"
        },
        {
            "question": "ワラウ居酒屋の特徴は何ですか？",
            "answer": "ワラウ居酒屋の特徴は、上鳳洞の美味しい店として知られており、常に温かい歓迎と最上のサービスでお客様をお迎えしています。"
        },
        {
            "question": "ワラウ居酒屋の場所はどのように説明されますか？",
            "answer": "ワラウ居酒屋はソウル特別市中浪区ボンウジェ路33ギル81 1階に位置しています。公共交通機関を利用する場合、7号線上鳳駅下車後、2番出口を出て徒歩6分の距離です。自家用車を利用する際は、「サンボン駐車場」を検索していただくと駐車場2時間無料です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 478,
        "QA": 629
    }
}